如何成為穆斯林

SORRY 有殘體

推

1

連登改名做拉登
拉登討論區
秒變MUSLIN

2

首先要信真神
其次要識叫阿拉哈阿卡巴